[耳機撚]討論下香港各大耳機店(29)

veveveveve

慢慢等，我唔急

ldac 呢啲鬼有人support咩
sony啲小圈子嘢

全世界都行aptx，現階段ldac意義唔大
支援aptx hd 實際好多

查實係急都冇撚用

多左人提你

應該唔會好耐啦

嚇死我,幾驚係我1001
我特登就住

我電腦AMP用AT-HA40USB
底噪仲大過DX80

呢隻

有冇300r轉黑磚既師兄們講下
升級分別大？
驚放左會後悔

同番插so拎電感應會小好多底躁

唔太明
因為我係電腦度用
佢係USB

用3.5lineout usb拎電

呢個係解碼唔係耳擴嚟喎 仲以為你phoneout 駁耳擴插耳機

唉頂,我都唔識邊隻打邊隻添
好奈之前買落，個時因為個頭戴耳機唔夠力推買

難聽啲講句 就算買呢啲咁嘅嘢 推力又可以提升幾多？提升咗 啲聲完全唔會有變化(假設忽略因推力提升嘅進步) 咁後級放大嘅意義已經冇咗50% 你最多當你個係外置dac 完全唔需要對個推力有期望 即係換句話說推力係贈品

由仙女起步 進入火坑
我退燒讓位

向大家學下野姐
我都冇錢升其他野住啦

新帖留明

用緊ue900s, 想換耳機,人聲要夠前夠貼，通透，對低音0要求，um pro30，se535,sd2s 邊款好d

隻e2000真係對得住個價有餘
fitear係咪遲啲有新cm？

所以咪話做爛市囉 1000蚊以下嘅根本冇資格存在 如果論綜合能力好過好多2000蚊樓下添 唯一問題係換線 不過都少咗壞插座嘅煩惱

頭仔
有冇咁勁
E2000 定3000
等我衝隻黎睇下先退燒

我自己試咗一分鐘 覺得e3k 好啲 之後盲追入咗兩隻 攞嚟瞓前戴住 同埋做後備入耳幾抵啊 又夠雜食泛用能力高 同埋個bass 唔會好似以前隻fx1200咁洪水氾濫 反而相對地古典呢隻會舒服啲 硬素質對比就唔知 因為隻fx1200已升天

3k人聲我覺得太後
2k個balance就啱啱好
有當年推我入坑嘅eph100嘅感覺

Ak70 推rha cl1 有冇問題？

我純粹係覺得整體e3k 清晰啲所以先鍾意3k多啲 不過fad真係犀利 換個殼整兩個調音 俾客揀 咁做爛市能力又翻倍

有冇人買左白仙女?

同意e3k整體清晰d，但唔知係咪推唔起，把聲偏暗

你咁講同直接講 我想買公廁有咩分別

Qdc8 利申雙子未聽過

一定係ve5

如果上面果三隻就sd2無誤

lm

正面d睇我仲有VE2
等個過程冇咁痛苦
VE2其實一d都唔差
淨計人聲甚至比VE5好些少,但VE5就成個畫面完整好多
為免再隔多重我已直接同VE聯絡詳細講出有乜問題
我上代理應該交代少少比低佢幫我寄就ok

LM

請問CM有邊隻牌子推介?
之前見巴打推介QDC同VE 2隻試完都覺得唔錯
但想再試多幾款 免得後悔
budget 20K 雜食 BAND/動漫/House

其實咩情況先會知隻cm需要refit

過鬆過緊？

自爆

光源唔太好 判斷唔到左邊單元係咩色

btw 街度見到我會say hi

其實我算黑
我人生暫時造過三對
第一對ue又係唔fit
我fit同唔fit各有一對
因為體驗過所以好快就會知
亦睇個人接受程度，有d可能爭少少就算
但我會當台mon用，所以一定要好fit

都幾好

一定要3隻入面揀 一定sd2s

兩塊板都好純 我揀嘅木料樣版得一塊粉紅係純啲嘅 其他好多啱色嘅一係木眼太大 怕cut唔到兩塊面板 一係就啱啱好搞到有眼喺入面唔太鍾意 青綠色 粉藍色嘅都冇 一係就偏去暗啲嘅粉藍色
我feel到今次如果唔係完全滿意遲啲會整多隻qdc

兩塊板都好純 我揀嘅木料樣版得一塊粉紅係純啲嘅 其他好多啱色嘅一係木眼太大 怕cut唔到兩塊面板 一係就啱啱好搞到有眼喺入面唔太鍾意 青綠色 粉藍色嘅都冇 一係就偏去暗啲嘅粉藍色
我feel到今次如果唔係完全滿意遲啲會整多隻qdc [/quote］
你今次整4？

轉咗8hifi cm

叻仔
係咪今個星期到
一齊搵線

你就想 邊有咁快 至少仲有9日 好煎熬

你幾號開波？

落單係會場星期六 但係模就星期日會場完俾佢哋返去 但實際確實俾晒order開工係上個禮拜三 預遲即係星期四動工 竣工加申報最少都十日 寄落香港一日 14日應該係咁上下

好快架啦

fitear

我知對比起ve嘅各位各位師兄真係算得啲咩(可能佢哋等撚到麻木咗 ) 但係等待一秒都嫌多

335

咁急做咩
等cm先係享受，你識條鐵咩
cm到左就唔好玩架啦

幫推，我都等緊隻335

痴線 呢類m屬唔好玩囉

有無巴打幫襯過roys headphone?

價錢幾吸引

acg ve5

Ve5做緊幾錢

係筆直有限同一步到位 然後退坑嘅情況下
大家覺得貴cm配無咁貴嘅player
定平啲cm配貴啲嘅player好
定還是儲多一排錢先
利申筆直3萬左右
依家諗緊買ve8定雙子好

好垃圾,講完

一分錢半分貨
e2/3000 半分錢一分貨

點解你唔試左邊對耳機係你最愛先
Player買錯隨時放到
Cm後悔就total loss
一定係cm行先

去試定線先啦

試過好多次 兩對都鐘意
次次試完都落唔到手

我句其實唔係真係問題黎

緊係cm行先，player隨時可以放左佢換第二部

用緊sd4s,想升級耳機
但唔知邊隻耳機好
求介紹

雙子面板

冇成品圖？

值試不買

到左再影

Fitear邊間有得試？d字頭？

到時互相交換

Dma有fitear

btw，試埋rhines stage7，noble katana/encore

Thx all 禮拜六去試哂佢

如果我要貪方便 買部cmx1 應唔應該買？定係真係分開帶多部出街算

你覺得啱聽又夠推手頭上既耳機咪去囉

啱啱上HeadFi Org 啲美國佬係咁鬧Campfire 隻白仙女唔出比美國
但香港白仙女又好似唔吃香

利申: 訂左白仙女, 等緊寄嚟

佢睇反應姐 反應好加訂單賣出海有咩難度

打風前嘅耳機po特別靜

塗改液面 不了

因為campfire知香港多水魚

一隻公廁就試到

我係其中一隻
佢隻白色個人覺得好靚

有無心理分析

想要隻白雪雪公廁

冷靜啲呀巴打
聲係ok,但電話果一part廢到我當左佢純player
用來replace電話你會用到想死
但作為dap,入得耳,有顏值,UI極順,高電量,係幾ok既

肥花又多2對白雪仙

諗住用黎打下機聽歌 咁睇法 好似伏
如果要玩串流 邊部好？

都係得黑磚,DPX1A,300R,CMX1
如果後面果堆玩串流,我都係會買返CMX1
因為同DPX1A差唔多聲又差唔多價,但UI順好多
或者可以考慮Fiio X7
但邊部都好,都會帶多部
btw如果我玩串流,我ㄧ定掟晒所有budget落耳機,用返電話播

問咁多位巴打
咁 o岩 尋晚部ak240無啦啦叉唔到電，又過左保
皆因部機已經係兩年幾前買，好耐都冇留意 mp3 player既市場
請問有冇好既 portable player推介?

budget大約8k
喜好係 分析力高，樂器分離度高
半年前去試過 sony 黑磚，感覺d聲"拿"埋一舊，好似唔係我杯茶

希望咁多位巴打幫幫手
有油

金磚同黑磚分析力係低過dx200 冇記錯都低過x7 所以你對你杯茶了解正確

sorry自膠 要矯正下字眼 應該話金/黑磚 高頻細節低過呢兩部

拎去ect整啦
可能壞ic 幾十蚊,換電都唔貴

唔要可以送比我

有冇人隻1551 黑左

唔係正常咩？

想問下邊道買e2000平？

我知 只不過黎得太快 我接受唔到
所以上黎搵同理心

二手VEGA咁平嘅

越貴既野拆舊越多

逼近公廁喎

七千幾
二手真係買vega幾抵

仲諗住一"部"到位 睇黎都係分返開好d

（公模3隻）失望 濛 結像力不足

牌子？

係仙女放得貴...
可能因為仙女對對都幾日貨仔,
多數唔係玩開耳機,唔識價
又唔肯蝕咁多
7千中買到一手,二手放6千中
我唔明點解有人接

關咩事 代理企得硬姐 不過原價真係過分標價

Justear

其實已經算少人接

太多人放
第一頁已經3對
綠色果對最舊喇7月買...........

新手入坑

想問下有咩平平地player夾到

自己部手機

手機推得啦，留返啲錢等升級隻耳機

係咪要煲下
開聲好清，但係有啲緊緊地

煲改善有限

咩叫緊緊地...處黎?

唔知點講，應該係音場細呱

音場好難煲返大過 同埋你隻係鐵嚟 煲完變化唔大

原來係咁
不過聽女聲真係幾好聽，好似網上啲人講咁。
好聽過4單元個個ue

4單元呃新手

打個丁用個賢者時間黎思考

女朋友買蟹貨

頭兩頁加埋四對

可能係肥花既一項紀錄

邊到有得試

日本
估唔到隻野解析力同結象力會咁差（對比個價位
轉左私模松尾調音會唔會提升番解析力？
個fd為左信仰book左
覺得佢好似倒錢落海

頭仔
深圳打風又要延遲多一日

我正想講

密仔 你有冇玩qdc？

Setup

咪雙子座囉

你個套好黑

唔講都唔覺，心諗紅色㗎喎
放大嚟睇好多黑邊

哦 插AK380

你覺得點先算分析力合格 有冇邊隻係Reference

圖呢密仔

係我耳殘定隻點覺得334把聲有啲奇怪
333同335又好正

唔自爆啊啦

冇膽匪類啊頭仔

最多係垃圾狗鐵到撞到你say個hi

拎出嚟大家一齊欣賞下嘛

仇家多呀
我已經去唔到D記架喇

你係咪之前喺度問整木紋好定閃粉好嗰位巴打？

咩叫合格 依個價位我要求高d 貼近真實樂器聲 清析結象還原出各種樂器
手頭用緊兩隻，公廁同1501
講人聲真係麻麻 多樂器背景聲就會蓋到人聲
單純講樂器直情差過1501 9條街 我指個樂器結象力
樂器一多就炒埋一舊
估唔到依個價位 就算公模都淨係俾到依d咁既野我

睇到炒埋一碟我諗到隻仙女

但公廁仲有無敵人聲
佢又冇咩特點 又賣依個價位
唔通真係要全部都all in個訂製調音

佢個訂製調音 應該同公模冇太大差距 如果有 咁同買第二隻耳機有乜分別？假設真係分別好大 咁咪會出現唔同客嘅聲音滿意程度有大落差？

哩兩日約左放300r,入黑磚
但哩兩日認下聽下，又發覺300r又唔太差
黑磚又要改頭，又大部冇串流，驚唔慣。
屌1516緊

我上次春祭聽又唔覺喎
我覺得佢係隻成熟左好多易處理好多既EX1000
簡單講質素同我以前聽過/有係手既CM水平冇大分別
音場表現符合現實會場會有既情況
（本來係現實演奏會就唔會有好pin point既聽感

不過我上次係AV Show聽個D 1964 Demo之後發覺而家D人可能鐘意人工化既調音多D

以前有冇用過etymotic er4？同er4比係點？

放部黑磚比我

我係放300r，心思思想升級黑磚

科技進步咁快
行過拎起左隻6單 發現仲好聽過Justear
解析度就合格有突啦 18500羊
但香港應該冇鋪做？

真係無敵咩？ 播男聲聽下

哦Kumitate
你大概prefer D尖少少既野？

至於科技進步既point係音響界一向唔適用嫁啦
你估真係堆Transistor咩
HD540G音樂性屠殺HD800
LS3/5a長賣長有

Just ear情況我覺得有D似
佢將十零年前既Sony風格用一個好方便(物理+配撘意味)既隨身package包裝好
（我唔係講緊D推到吉既SA5000同EX1000
係偏好個種感覺既人會好鐘意
但同一開始既FitEar萌音一樣 將佢理解為乜鬼女毒最終解決方案的話一定會失望

有冇試埋隻圈鐵

想問下咁多位巴打除左fxa7外
差唔多價位(4000內)仲有咩選擇可以試試？
我用緊30r 會玩埋平衡頭 聽開本地流行曲 想有bass墊底 但人聲出啲既耳機

除左fxa7之外都可以試

睇黎真係好多人唔鍾意fender
利申：我係

唔好亂講嘢 我好鍾意我支Fender MIJ tele 耳機呢....不了

Fender耳機真係濛過閪

用左im50三、四年，啱啱終於換耳機，買左oriolus 灰黃鸝，但覺得插iPhone又好浪費
想問下有咩player介紹？$2500左右

反而想問下有乜嘢耳機嘅調音唔係人工調出嚟

買隻朦耳機就係踏入依個坑嘅開端

Thanks eph m200

聽日打風
可以係堅企慢慢將d cd rip 做flac

電腦自動AI輸出調音

我係215開始
聽左三四年比人偷左先入坑
不過我就退燒

agger
btw，gibson les paul

每次試完都一地精 唔洗額外打丁
有選擇困難症真係麻煩

有個好好嘅解決方法 先試晒同價位嘅耳牛 之後你就會有好大機會入耳求其聽得舒服就算 平平地幾百幾錢咁就退燒 但跌去另一個坑

耳牛坑 不了

試一試隻utopia先 瞬間解決你嘅選擇困難症

300r 放幾錢

o岩 o岩問左個師父
佢話咁既情況係燒 usb，但係一換要連埋底板換，我爬過文，ak100ii 換底板都4k... 咁我去買過部新既算...

咁 Dx 200 係咪試得過?

聲粗而且音場平面，p2明顯縱深好好多，聲音亦順滑，但橫向冇咁好

咁一日嘅思考時間可以有幾多個鐘？

334 賣點從來都唔係正常聲吧？

andromeda有無敵人聲
有趣

有冇人試過opus啲嘢

上網睇曬港澳台大陸都冇人講，近排仲神秘跌價，係咪有伏？

不過佢地啲dap睇落都幾大部，唔似fiio咁方便

不如調返轉 比啲理由我去鍾意佢

仲有 師傅除左佢自己玩個啲 佢推親(收左錢賣廣告？)啲野都好似伏伏地 fender, 仲有之前隻立體聲喇叭仔 難聽到

係未真係要連底板換阿，純粹好奇下

咁有咩賣點

甜到漏得滯嘅人聲，特別誇張嘅立體感

個音場真係好闊

用緊X1A諗住換部推力大D既DAP
1皮樓下有咩選擇
如果換DP100 算唔算DOWN GRADE
利申:唔會聽串流
對UI唔太CARE, 整到playlist , 有下一首歌, 同音量掣比我用就夠
最好有2.5平衡

dp100 力好似好過x1a 喎 同埋推力大冇用 你要夾你隻耳機先 同埋你要清楚知道自己耳機食幾多推力係合格 你耳仔收貨幾多推力下嘅聲音係合格

334音場唔算闊, 佢係鵝蛋形音場

同埋dp100除咗操作憨鳩之外其實好對得住個價

想問定有邊幾部可以留意下, 出去一次過試晒佢

順住落囉 金菊花 p2 dx100 x7ii dp100 冇啦 係咁多

用中文我都唔識形容自己想要嘅野
何況要用日文/英文黎落單

我諗搵考完n1 嘅朋友都幫唔到手

收到

梳鳩手殘

問ect師傅？
我之前見人差唔到電 原來只係壞小小野
好平整得番

我用緊dx200 屋企都有部240同 cowon p1
我自己覺得dx200最啱聽又大力
早幾日買埋張amp3而家煲緊都已經覺得好正
巴打去試下

如果有，咪就係同買第二耳機無分別囉

無論點佢都係市面上唯一真正訂製調音嘅耳機，，就係要好似買第二隻耳機咁嘛

滿意程度有落差，大佬而家真係一對一幫你調音嘛，梗係每個人個對都唔同架啦

我覺得fxa9 唔錯

同幾人工下，無論聽咩錄音，studio，hall, jazz club，個音場都係用個隻加強reverb嘅feel整大佢
有好有唔好，明顯係賣呢種特色而唔係"正常"聲吧(雖然我都唔知咩係正常)

有啲耳機係大推力會難夾得好聽的，特別係final舊系列個啲heaven之類。

dx100

話說之前dx100 個lo我都幾喜歡，po就還好

問 facebook 有間野叫小修小寶既師父 ja
Btw 你朋友又係用 ak + 翻去 ect整？
不過 ect 個維修真係好 on9，星期一 至 五，9半至6半 唔請假都唔知點去

Dx200 同 ak240 有冇比較？
我要分析力高，中高頻既清，最好樂器分離度夠
音場要闊 haha

但係heaven算大食喎 單鐵黎講
餵佢食飯又唔得 唔餵又唔得

heaven7, 8 大食啲，4,5,6 就有啲唔同
純個人見解
未知你想指4,5,6 定7,8 個啲？

控制力

我有隻7 個人覺得推得唔錯 我隻amp出名無推力

講緊78系同456系嘅比較姐
整體黎講我都係覺得final野唔係要大力咁

希望試到部推鐵又得推圈又得

聽講dx200算係推到ie800

推圈推得好果d，推鐵通常都唔好聽

Amp3把聲會唔會滑返好多？縱深又會唔會有改善？

鐵菊花mk2 幾時先賣街啊
聽講一代好唔得

你個部又點

有冇對比過隻銅版同普通版dp100 ？

我就係想買部dap，但揀唔啱

p2 呢？

其實p2真係各方面都幾好，但2.5個力都係得2V令我有點卻步，想圈鐵都推得好

咁3.5呢？圈鐵都係推唔好？

Sorrysorry，想圈同鐵都推得好
我主要聽鐵，其實p2真係夠用，但想入多對t8ie，驚用p2開聲會開得唔夠好

Opus啲嘢跌價勁係因為舖頭積得太多貨，結果就搞到變成兩間對手舖鬥劈價清貨。

唔用返套msb開聲都可能未夠理想
係入套msb之前其實唔建議用耳機

btw有無試過佢推圈 o唔ok?
去店試下睇下點先？

姐冇人買la
最衰今日冇鋪開，唔係都想去睇下

我係覺得cowon同opus見到同門韓國嘅ak咁貴都有咁多人追捧先開價開咁貴 但事實佢地部機又真係對唔住個msrp 所以佢地每次啲新機跌價都跌價跌得咁勁 而opus嘅聲同UI係呢3間韓機裡面最差

cowon正價打7折 opus打5折先會有興趣入手

我見price 網opus3 跌到4k頭，諗住睇下有冇3字頭
係個話可能值得玩下既

不過泡菜dap overprice就真，用料已經同國磚冇得比，cowon都好d，ak個樣仲衰過dx200，fiio既新dap

國磚既軟同硬質素差太遠 入面用幾勁既chips都好，把聲較得唔好都係哂，有時真係唔明，點解佢地唔可以專注喺調音同埋操作方面落下功夫呢？

其實粒chips成本好似好平
國磚UI真係廢到痴線 啲制mapping又on9

個樣都算，但仲用緊實體制操作係差少少

第一秒就諗起cayin 同lp

樂觀咁諗，唔怕lag機

冇耳殘, 我都覺

Fiio x5個實體轉盤

以前見人ipc 玩，學人跟

Dx200好滿意wo

Amp3把聲有冇滑返？ 音場有冇縱深返？ 求巴打意見

ipc 唔係實體轉盤好耐

Btw其實個人好喜歡apple既調音，以前既ipc，甚至macbook既3.5口都好聽

你會用到人腦lag機

Amp3 係順耳d 細緻度高d
音場我就唔識聽
低頻我都覺得有提升
要再煲下先
用左20個鐘唔夠

原身Amp1我都覺得幾好

P2係我暫時試過縱深音場做得最好既player，你試下用佢聽大編制既就明。多謝巴打，今個星期去試試先

重點係佢舊UI配佢個垃圾盤 向前3下就會倒退1下 捽到燥底

同埋同耐咗會失靈

頭仔 有冇自己整線

曾經有之後發覺根本毫無意義 交學費交死你 買線最好 想知再講
見到隔離diy po啲留言真係想睇下啲人唔知頭唔知路點樣食屎

點解話交學費？
邊度有diy post

依個？
不過自己整下又幾好玩嘅

隔離diy 動鐵個po啊
本來你diy 嘅原意係純粹想試下動手整嘅快感同埋相對廉價嘅解決方案
走去鴨記幾十一百買條線 一百幾十買對頭 百幾二百幾買套辣雞 諗住買單焊條對錄都係500under

結果一玩上手根本唔對路
1.冇焊過電子嘢嘅人 肯定會失敗 而失敗意味著你學費會增加
2. 買返嚟嘅線材根本就冇任何質素保證 焊對錄都還可以控制成本 焊條1.2m耳機線嘅錢都夠你買啲銀色唔知鍍咗咩嘅線成品 仲未計香港代理食插頭水食得深 插頭加埋分分鐘同你條線材同價
3. 工具一套嘅花費俾你想像中高 如果你唔成日用基本上啲錢dum落海

剪一段攞去化驗所驗一驗少則七八千 多則過皮 根本冇可能有信心玩diy
咁你會話買啲大牌子嘢 出名好聲嘅線嚟焊咪得囉 好似威也世界最貴嗰條鴨記有賣散線嘅
點知間舖就有成品 單元頭 jet頭都幫你焊好埋 即買即用

diy 根本就唔適合玩家去玩 要訂條歐洲大廠短長度散線靚線shipping等十年
痴線啲嘅就好似啲人咁買卡達斯出嘅耳機返嚟cut斷條線焊過個頭俾另一個耳機用 呢個時候diy先有用 一生人有幾多次會咁玩？

diy？不了 世界上邊有咁大條單晶銀周街跳

diy 動鐵耳機仲好笑 技術要求更高 分頻麻煩 嚟嚟去去都係嗰啲 點解我唔淘寶買？用一樣嘅料可能都好聲過我自己焊嘅 人哋樓主都講咗呢對耳機成本1200hkd 都唔明點解啲傻仔仲打晒飛機話好抵玩
喺度聲明 樓主絕對冇問題 有問題係回覆嗰啲人

係，成本都1200，一次成功仲要整得靚仔靚聲你整真係咁易咩？
整10對應該掌握到技術，但個價都夠買大廠cm。
整完10對會唔會做到人地既水準？

姐係動鐵個技術成本好高？ 真心想學下野

唔係好高 係人普遍將呢啲嘢諗得太簡單 係人哋用時間金錢累積落嚟嘅品牌技術、味道 你覺得dum 幾百幾千一皮學費就做到咩？而且好多人對電子嘢理解得唔深入 抄到99%就只能一世停留喺嗰個階段 人哋就不斷進步 呢個亦係點解淘寶啲打著平靚正旗號嘅多單元動鐵唔好賣嘅原因 何況係啲完全冇認知純粹貪平貪好玩嘅行外人？

初學一定失敗多， 衰聲多架啦
要有恆心，手工野工多藝熟
不過成本都唔低

真心想學嘢就要狠心去交學費 再深入啲就去讀電子 問心 人又有幾真心？ 分頻技術同埋玩單元係動鐵嘅核心 人哋樓主都話揀個大路啲嘅分頻同單元 呢啲嘢係人都做到價值何在？ 好似急速發展嘅qdc咁佢隻8仔live用(好似係Knowles)訂製低音單元 你要同人攞幾多貨人哋世界大廠先肯幫你訂製批單元？人哋做耳機以前已經係軍工廠長期同人攞貨 堆料永遠唔係解決辦法 但你實力都最少要有堆料嘅能力係咪？

仲有啲咩導管 阻尼 濾膜嗰啲 我淨係睇到錢 錢 同埋錢

自己做係for fun
買架生買料都唔平
但由做模 焊接 自己試聲 打磨到成品
做完真係好有滿足感
不過如果諗住慳錢就真係咪玩

做完諗返起自己用咗幾多錢 對比返呢啲錢可以買都咩一二手嘅聲 自己就心理不平衡
不過半模diy 好想試下 出面有做半模好似沉沉哋

學野就要比錢架啦
係單元同人工耳貴
半模即係點
冇密封既公模？

半模等於訂製版耳膠 以前做耳模嗰啲聽力公司有做 依家唔知 （已經係4年前嘅事

耳膠都有cm

有問題咩 密仔

好似通常係比聽live嘅降低音量

香港就算溫度唔高 濕度一高起上嚟戴耳牛都係好幸苦

請問邊度買 Rosie 可以做到 5k 樓下？

邊度買sp1000 平or易aw價？

濕度一高起上嚟，存在係世上都好辛苦

肥花收

好核突

想問下akg n40 同 rha t20 有無可比性？
我係雜食咩都聽下
諗住前者二手 後者就一手

你用嘅時候鬼有人睇到咩

有咩played 4000-5000 二手推介

但都真係幾核突

唔習慣姐 又未至於核突 kann就真係核突

有，成街人行過你都會指住你黎恥笑

入咗耳差唔到遮晒 啲人都唔會知你係用緊耳膠定半模

整線同機好大分別

整過2隻過機線 方芯銅4絞 金銀線4絞 出黎效果都好好
外觀就梗係好樣衰啦
方芯銅好似成本500蚊左右 金銀就好似700蚊
另外都有試過買現成織好既線整耳機線 整完勁難聽
不過呢樣野真係賭博 先唔講你會唔會失敗 一日未整好都唔知咩聲
試過整完用左排暗斷 換左第2隻3.5頭 啲聲唔同晒
但係過程係好玩嘅

BTW 個2條過機線個聲都好滿意
條銅係暴力低音
金銀線就好溫柔 音牆大 風析力好

飛次日本或者叫fd幫手買啲頭返嚟 順路cut條武藤整過機 退埋稅其實還可以

香港頭都仲有得揀下 線先難揾 啲維修鋪唔會散賣比你
錫線雖然係oyaide 但我都係係日本買 香港買到啲錫線貴得黎 含銀量唔高

我都係oyaide銀錫 基本上啲銀錫嚟嚟去去都係嗰幾隻大牌子 oyaide啲頭日本買已經平仲可以退稅 一撚流

上年係avshow 40$ 買左啲白金鍍銠頭以為執到好野
整完條線之後 屌佢濛到仆街

啲賭銠頭不掂喎 好易甩鍍

肥花有人賣全新嘅ga?

同埋肥花買野信唔信得過？有冇野要注意？

冇人為損傷怕咩 有問題帶單上代理搞

唔知係部擴煲開咗 定隻e3k煲開咗 呢幾日我聽耐咗 定腦放100%全開 好似歌曲分力度高咗少少 整體再乾淨咗

Sad到爆
諗住VE5 refit期間有VE2聽
同VE溝通後佢地建議我寄埋對VE2比佢地分析
因為對VE2好fit

wtf 都唔知應該叫好服務定麻煩好

巴打仲有冇後備耳機？

麻煩一次半次好過再返來唔fit
始終萬六對我來講唔少
有完美製成品我唔介意麻煩d

仲有隻SD2

問題係佢已經來回咗幾次 依家仲冇埋隻ve2 咁點算？

手頭上玩具多都算係有個好處

第一次啫，上次係miss左個production week
我仲有其他耳機

一向有keep一隻cm一隻通用
係依家VE唔再接upgrade
買左5,2又唔會放倒
所以變左有三對

其實唔係玩開耳機嘅人，連你用咩耳機都唔會理啦
beats就可能會望下嘅

唔望仲好 最怕俾人見到成個炸彈出街插住隻e3k 戴住啲咩215 im50嗰啲人見到唔講以為你憨鳩

bose qc35 or sony 1000x?

要隔音整隻cm啦

215都好過啲用beats架啦

屎忽痕想買個耳擴
有平衡嘅係咪得sony pha2a/3
pha4又唔知幾多個佛誕後先出

你見到我？

最撚慘係用e3k送個耳掛嗰陣啲on9仔仲會以為你跟風用cheap雞耳機扮掛耳

雖然e2/3k係好抵玩啫

屌我都係咁樣諗 岩岩入手左e2k

各位巴打點睇1 more e1010
見三鐵一動有啲心動

好似未見過有好評

我上網都睇唔到

我網上睇二千樓下好似ok唔知伏唔伏求屌醒
rha t20 雙動圈+調音管
鐵三角 ckr9
jvc ha-fx99x or fxt208se
定係耳聽為實自己去試

梗係我幫你試完之後你買啦

ok

試完
揀se215吧

208se而家應該少見啲，rha我自己不太喜歡佢啲調音不過可以一試
ckr9 唔錯不過而家賣街嘅係ckr90 多吧？
2k樓下我推sony n3ap, 如果試到試埋ls200 個啲？

試過唔係我心水

ls200個形幾好j

ie8咁耐仲出唔出得過？

聽開edm,節拍強音樂

Sony n3ap

睇嚟我真係冇乜幽默感

認真咗梳囉

n3ap網睇評價都好好
搵日去試哂樓上啲耳機始終大拿拿兩千銀

lp 我覺得真係唔差
利申用緊l5pro

工具要好多咩
我買埋好似兩三舊水咋喎
利申之前買左堆線自己玩同順便幫fd 搞, 放左係到成半年有多都未落手

諗起之前有個巴打係耳機post 入面話搵齊曬邊幾間廠嘅單元講diy

n3ap ok，不過ie8咁傳奇
你應該搵唔到地方仲會有得試

試埋fw02/fw01

其實聽開呢種音樂，～2000蚊就唔係真係咁多選擇架姐

可能聽耐咗其他耳機會鍾意其他歌呢

sony 啦， bose 今時今日連 aptx 都未支援，好難買得落手。
利申: 1000x 用家

咁又真但巴打們都指到條明路我行

揀啲雜食唔偏科嘅可以當保險啲

其實黑磚有冇line out
想入部二手hugo玩下
但又驚玩唔到

1000x +1
支持東亞經濟發展

風牛馬不相及
lineout 俾hugo？你講緊digital out？想要amp定想要解碼？

hugo全部都係digital input嚟架
黑磚有usb out掛

我真係受夠mmcx頭
隔一排就接觸不良，之前用兩針頭都未試過
有冇非mmcx頭耳機推介下
budget 8k

見佢講lineout 我覺得佢有可能係想要amp 所以問清楚

Hugo 係解碼，LO係比amp
我估佢唔多熟先咁講

細佬唔識野 係digital out
Usb 入 hugo 做解碼 有冇得玩
新手學野 有錯sorry咁多位大佬

呢個po嘅巴打先講完 冇成日抆插都壞ue cm 你確定一定要非mmcx？

你講緊一定二先

一個USB 極垃圾，同埋你都玩到黑磚級數，咁做有d多餘

之前用ue 兩針 幾年都冇事
mmcx差唔多一個月就壞一次
去過小修小_，佢話係有水份入左去，根本就係設計缺陷

有得玩 本來hugo嘅定位就係玩D in 但amp嘅部分好尬尷 但係冇記錯唔同player做轉盤入hugo好似有分別 請其他有玩嘅巴打補充

有啲人係鍾意幾千一皮買個轉盤 鹹魚白菜各有所好

同埋唔係部部機都有同軸/光纖 轉盤嘅價錢都唔同

不如做下功課先
了解下digital同analog分別
你就會解答到條問題

hugo1唔玩usb 聲好啲

明解 再爬爬文先
睇黎可以慳番筆錢

EDM 試pioneer
利伸 :9up

Csa岩岩先打黎確認artwork,即係隻耳印仲係香港？

唔出奇 好大機會未落order

除非你好似我咁 官方喺度 帶埋模返公司 artwork shell color 全部隨後代理溝通 咁就唔同講法

但cm頭又會有成粒甩出嚟嘅危機...

budget 3k買fiio x5iii好唔好？

咁不如收二手x7

有突添

pioneer 整好多dj 嘢，個牌子係有信心既，不過我未見過有人用佢啲耳機

vmoda又係好多dj用佢地啲大耳牛，但又係未見過佢啲iem

X5iii應該係我聽過
最難聽既player

訂咗幾耐

JH Angel?

十日

想問如果846改模要幾錢 好似隔音好好多咁 唔該咁多位

我幾年前改過一次 ，千零蚊

唔出奇

如果想繼續玩落去 繼續升級就唔好改喇

Btw,硬係覺得啲自家改模好化學，我改完玩左幾個月就跌爆左。之後整左ue18pro，用左2年都跌過好幾次，乜事都冇，唔知係未用料唔同呢

冇錯，改黎冇咩意思，直接升級大廠cm好過

最直接就放左846佢加錢整cm

搭地鐵紅色綫見到有條友著小學校服
戴vega插手機 而家d小學生咁撚富貴

呢啲咪滿分答案囉

倉鼠仔仲想唔想買

煲爛隻vega

倉鼠仔我知你望緊個po啊 cm等緊你啊

搵隻型仔紅色無線be屎同佢換

手機推唔玉咪得番個bass

想問下qdc 5sl現金大約要幾錢，帶完fd試完佢想買

得bass咪啲小學雞最鍾意囉
vega當 beats用

點解我會覺得usb 會好過coaxial

陰鳩公 我小學6年加埋d零用都買唔到vega

一世都係咁

6k有找
有冇試埋5hifi,好多人買
不過我果時都係揀左live

我第一次去試 由4ss 試到5sl 即刻覺得唔太掂 5sl一聽8ss 成個人即刻精神兼開揚

佢有試5sh, 但揀咗live，佢原本想買仙女

差少少不如整cm ver

好似差成千
8單或者雙子先整CM啦

非mmcx都可以係不可換線耳機姐

5唔整cm 係方便佢賣出去升級雙子/8

好快又想升級
下一步帶佢睇dap

唔好帶佢睇dap啦 直接帶佢聽qdc8 冇player 都推得唔錯

佢筆直唔高，留錢買dap

現金價一皮有找喎 聽講......

qdc 8 現金價 一皮有找

係我拍完個廣告買左佢獎下自己

live定studio版， 不過我仲未走去d記試qdc

live studio hifi 都唔會有分別

即係得個名唔同？ 咁傻仔架咩

大哥 個名係qdc8 個餡一樣調音唔同 唔通改幾錢咩 價錢唔同邊有人買？（live用訂製bass ba driver

sor 係我柒左 ，對唔住大佬

細佬我純粹覺得呢啲咁簡單嘅問題 好好笑姐 唔需要sor鳩我 你免費提供花生俾班巴打

有冇人試過fxa11?
同9有乜分別？

其實我都係用黎聽iphone 咁應該都唔洗整 唔該哂師兄

好聲過9 依然overprice 依然呢個價有好多選擇 依然你值得擁有更好

兩隻冇任何衝突

未聽過11
Avshow 試唔到

師兄覺得 qdc 8 如何

三個調音選擇夠彈性 聲音對得住個價 夠雜食亦可講話綜合能力高 當然如果齋論聲 有錢嘅人可以有更好嘅選擇
不過喺呢個價位得佢同公廁gen2先可以手機出奇蹟 論做cm 速度又夠快面版好靚夠獨一無二呃到我俾錢

我都係用手機聽開多，

1551邊度買最平?

人聲為主有咩推介

去試公廁gen2啦 全面啲嘅qdc幾隻都唔錯 pp8就打死都唔好試 唔差在試埋ve5

仙女肥花大量
全部極新

推得到又推得好就試埋vega

上次行過， 見到就已經有個中年男人一行入來就問職員拎qdc5來聽， 偷聽到佢話朋友介紹，唔知係咪巴打

講緊樓上介紹人去試5嘅巴打？

我覺得8好聽過雙子好多
本身已經唔係特別欣賞8

口味同搭配唔同姐 不過香港見有啲人真係冇試8試咗jer迷你就俾錢 但係佢哋唔會心up住up住 因為覺得係唯一旗艦

都係既，個個都想一步到胃，又要威，覺得旗艦/貴/多單元一定會屌打

唔好意思,我知應該好多人都唔鍾意beats
但我想問下各大電器鋪賣既有無伏?因為見個價錢同正價都差成6~700蚊
希望有好心人解答下 買黎送俾朋友的

咁貴唔試就買
香港人真係多錢

用緊westone 4R 但條線好似壞壞地，想換， 應該去邊度睇？
上肥花買個d線有冇伏

我諗你買篤屎塞住佢對耳都好過送必屎畀佢

送隻e2/3000比佢啦

但佢話真係好鍾意都無計 beats solo3 wireless

依個價ok嘅

屌以為話6-700蚊一隻
不了

btw必屎多假貨

今日屎忽痕試完um隻mason II 中招
會唔會太正
佢冇錢俾廣告借打手 香港冇打手推咩？
係日本d架仔丁到出血喎

vega試過，真心覺得好普通

不嬲都正 質素流cm指標

香港少人鍾意 因為第一下入耳唔舒服唔爽聽耐咗先過癮

第一下入耳就呆左啦
定係同架仔一樣聽日文歌有加成

都係跟排名黎聽
公廁就唔駛講了
隻mason2 嗚呀

點解唔好試pp8

公廁果然係公廁

人聲嘛

有冇巴打知邊到有valoq試

搵朋友

密仔犀利估唔到真係work 不過個差價雖然合理但我嫌貴 同埋本身官方班人好nice

你之前唔係好用力推tia forte架咩？

兩隻價格差咁遠

有幾多個巴打覺得我最快可以喺幾多日內攞到隻cm？
參考數據最快紀錄11日內
(軍工廠集氣
官方保守估計嘅15日內
(食屎啦 我等咁耐你都要等返咁耐

漏咗講 估中而又喺街約到我出嚟嘅 我請你食柳強

我有冇講過我對qdc上次齊口斷針
搭車上去整
人地本身星期六放假
專登搵師傅番去等我 （個師傅職位好似係高級d)
仲要係咁同我講唔好意思
麻煩我要我親自上去
整完我塞二舊水人仔比佢
佢死都唔肯收 係咁道歉話唔可以收
仲要請我飲野
我都唔知講咩好
明明係自己on9整斷
之後對大陸品牌改觀唒
超nice 最重要係快 唔洗鳩等勁耐

你比個單number我
我問下佢

cls 啲服務好過蘋果 真係唔知

仆街 唔準直接搵GM 咁同開掛有咩分別 我經代理唔知有冇單號

唔同價位有唔同推

密仔係咩人

其實gen2係咩意思??

隨著先代公廁嘅殞落以及由廣大登仔推崇轉為唾棄 帶著許多相似特點嘅公廁二代取代其地位 又名公廁gen2

公廁gen2 有邊隻

小學根本無零用錢

the one and the only one 營火聲音 仙女座

咁qdc作為一間公司真係幾唔錯
手工都好好

咁先代公廁係邊隻

我一個禮拜有40蚊車錢拎計
但阿媽成日塞錢比我

頭先見到人用白雪仙！

我都想問

215掛

唔係846咩？

唔好撚班人啦 咪 輸耳隻八屎陸囉

215 飛機杯都唔配 仲公廁？

但我覺得846聲幾好聽所以先問下改模幾錢
但好多巴打都話唔好

唔啱聽/有更好就平啲啲放出去當租耳機，又可以同人講呢啲耳機我全部都玩過哂啦咁。
好多人咁諗，好似係。

外國headfi度um都好多人鍾意的，代理唔點大力推都好似係事實？

一開始聽落好吸引，狗衝左先，其實好多時幾十分鐘試機真係試唔到d咩。
買左番去玩幾日發覺唔啱聽，又唔煲耐少少/試下唔同組合夾下機，襯仲新嗱嗱臨放出去，蝕少當贏

右店又狂推條pd8
不過之前好似9300 而家9500

"哦，呢幾隻呀？我全部玩過哂啦，唔掂架，都係呢隻最好！"

咁撚貴嘅

我不嬲都覺得係 你睇下um 喺大陸同國際上嘅銷售情況 宣傳嗰啲 根本係香港有問題

有巴打八千中入到
我問過一蚊都冇平
有冇巴打放售 pd4都殺

岩岩試左DX200 幾岩聽, 6千頭入唔入得過

最初香港係mingo做um代理，咁多隻model得1隻有demo，重要0宣傳的

現金價？

巴打請問有邊間鋪頭有多d DAP試？

之前5xxx入到
我第一批成7k入

宜家有dma la
dma 好快會示範佢地點石成金，推到變名牌既能力

中學都冇零用錢，要係飯錢度自己慳出黎

宜家5k仲有冇？

Dma la

UM 各方面都係一線，但可能比較難入屋，最平都要5k。對唔少對'大陸野'有偏見的人，通常都會話'我買XXX唔好，話哂都德國/日本工藝。'

有時呢d野講信心，佢唔洗夾硬搵代理谷，做得好嘅玩家自然會mon 佢個網/fb睇下有咩新野玩。

好似代理左成年，都唔覺dma有做過

未問現金價, 仲1516緊
5K頭定尾

最近有平板入耳呀，個牌子都叫有曝下光

好似57xx唔記得

平過p2咁多，搞到我開始動搖了
聽日點都入手一部

isine戴上耳感覺真係奇怪到爆
舖頭太嘈太開放式都試唔到啲咩

講緊um呀
不過我未試um個對

成日話日本工藝 但架仔自己本地貨都係狗也不屌
喪乃洋貨同國貨 qdc...um...

好心有啲骨氣支持下自己國家
雖然香港果啲耳機無乜興趣

我都係，上次去影音太多新野唔記得左um
好似已經有V3系列嘅產品出左，貌似有（炒）ADEL咁嘅野加左落去

講入耳final無論外觀定調音都好獨特 唔係個個人鍾意 sony 屌你老母有care過自己產品線咩 日文人仲有咩本土牌子選擇？又大粒出名 有產品線完整？

單講cm/高階d嘅入耳，日本出嘅產品比其他地區唔算多。但DAC/耳牛都仲係好強......

Vega 唔煲返，幾百粒鐘都唔上火

但係新手 一般市場 用家數目最多嘅市場唔喺呢度

我覺得sony算係幾有心嘅一間廠了
佢有不斷研發技術，至少佢啲圈鐵入耳我覺得一代比一代好，明顯有進步。
雖然我明你有指佢無出新旗艦入耳之類，但如何自己覺得未成熟，我諗出住啲相對低級啲嘅耳機先，總好過出隻叫新旗艦但能力不達標，或者改少少野就叫v2, v3 係咁出呀？

因為覺得自己嘅技術重未做到完全超越ex1000，所以一路都唔活躍去推新旗艦

有冇巴打可以講下Ex1000同n3ap差幾遠？

sony技術，我諗無邊間超越到佢
但係無心做，到而家都未出到隻耳機比得上Q10

講整圈，佢又未至於勁過奧德系幾間

係奧德系遲玩iem姐

ie8，k3k3果種傳奇性，我唔覺sony有

Sony做play station啦，之前headfi市場冇$搵就唔放資源。
之前果種係不計成本去研發件好野出黎，依家邊可能咁玩。
依期多人玩，至叫出下力搞番。

K3003係有種好靚嘅中高音，好獨特，事實上係冇咩相類似耳機，IE8就果份口味唔係個個啱。

如果了解sony歷史 企業基因 市場變化嘅人 就會明白點解sony 技術咁勁 但係各方面都去唔到巔峰 個個唔錯嘅產品入面肯定有致命傷 如果係講sony 嘅hifi市場呢個問題仲簡單 答案就係喺不計成本呢度上面 建議有興趣嘅巴打爬爬sony史

我部a35跌爆左個mon係咪一定要返sony整？
半個mon睇唔到

你當動鐵之王個朵死㗎

佢可以做到好癲好巔峰
但一

um 隻me.1 出左demo 未

sorry冇講清楚唔巔峰係講近呢十年嘅產品 以前不斷用科技暴力開啟市場嗰時真係好恐怖嗰時真係巔峰狀態 而且風險都唔細

avshow 唔係有得玩咩？之後冇擺返demo喺舖？

av show 冇試到
我個陣有好多牌子都冇試到

我都係去得太衝忙 冇試齊

去到個陣就收工, 好多鋪我都搵唔返佢地個檔口

以前淨係搞電視機搞到可以買起成個哥倫比亞影業真係好撚癲
雖則都因為搞電視機差啲搞到破產

呢十年你啱呀 以依家可以賺到些少唔使再賣家產已經好好

始終headfi既買家唔係真係咁多，成本相對高。
唔似ps4入場價低，買家又多好多

未試過，不過11係hybrid，9 係鐵

有玩耳牛嘅巴打係邊到試dac 同amp 多？
想換過部但唔知邊到試

世界第一間玩軟硬合一嘅公司就係sony就係呢單嘢 蘋果都係學佢先做得咁好

你玩便攜定檯機先

最近整左對cm335 請問各位巴打335配咩player會比較夾？

金菊花

dma有

lets go, 金聲, dma, jaben呢啲都有少少，再其他dac就可能要去代理/hifi鋪試了

巴打，等左幾耐？我我等左10日已經覺得好痛苦

分享女女乘機推po 大陸某牌子嘅體驗會

portable 唔玩耳牛, 買左部hugo 冇鬼用
想轉玩台機但又唔多位, 之前買左部平野頂住先

每間鋪都係得幾款咁樣？
咁嘅話睇黎要年尾先得了

335cm咩價錢

講起sony早排買咗隻diskman嚟玩下又幾好聽

幾錢？型號？

cm試過等半年嘅表示根本唔記得自己有野等緊

都可以咁講，始終每間唔同代理，好難集中，又唔似iem咁咁少位就放到一堆demo

陰公

仲遲過你整 6日炸

我都唔差 7日

D330 兩三舊水啦

半年

12日 等，寂寞到夜深

好慘

標題可以加cm等待區

個post一向無副題的
加上
一日365日無時無刻都有人等緊cm架啦
等訂嘅新野，等cm，等新model發佈，等出糧，等儲夠錢，等死

有排你地等

等出糧 等死

Opus 2個2.5同x1a比如何？
7k有找

等死人

話說有無人知道仙女座有兩種唔同既螺絲組裝，一種係五角形，一種係三角飛鏢咁，其實有無分別

有啊 螺絲唔同囉

有無人知ls400邊度有試聽

7日揮揮手

螺絲唔同
聲又唔同左
個人都健康左

巴打買咗邊隻？

風水好咗
發福咗
積陰德咗

原來咁多人都等緊，冇咁孤單

試咗好幾隻後揀咗 flamenco ，你呢

qdc8

如果真係咁 又唔錯

聽咗聲再算啦 咪又係5k 左右定價

細細部方便 樣又OK 聲對得住個價就perfect

細細部 樣ok 問題不大 聲對得住個價就難度好高 呢個價不如二手收dx200 再用優惠價買am3

太大部 放到入褲袋都頂住晒

zx系列其實都唔算薄

差唔多 仲用緊zx1 一直想換又唔岩心水 聲底岩果d又太大

要平衡既話 4.4 好似好過2.5

左右聲道一個頭最正

分頭+唔理咩mm嘅平衡+非平衡 4個頭擺得落咁細嘅機？

可能pha咁大部呢

如果分左頭已經平衡左la
仲做乜要整多個平衡？

而且宜家好多dap都有line out比人駁amp，都起碼三個

咁個個都要4.4嘛 sony都吹人唔漲啦

大細同音質冇乜衝突wor
ak70 夠好細部 咪又放得到2.5 同 3.5

Ak70窒到仆街
屙尿都冇力

你需要前列腺檢查

冇咁廢呀同x1a同一價位架wor

請問各位巴打campfire jupiter配咩player會比較夾？

吓 有得咁樣參考咩

DX200 二手平千零, 但有D想入部全新

現金價依家幾多？仲要計埋am3喎

計埋AM3 要6千尾, 不過AM3真係好正

岩岩試多次p2，聲場定位真係好正啊
Amp3有冇咁好聽先？

冇試P2, 邊到有得試

旺角百老匯/星際

廢事OUT咁多BUDGET

6k尾同7k中咪一鳩樣

咁平架咩
仲以為要8字

現金價啊講緊 同埋rs am3 會俾你玩次優惠價買入嘛 有啲似以前fiio 賣x7嗰時 不過今次fiio醒目 x7ii送amp3a

有無巴打試過x7ii 同dx200有咩分別
兩部都有少少性趣

Dx200個amp3優惠度度都有
唔一定要右店.......
唔夠筆值咪用住原裝amp1先
下個月再買都一樣有優惠
Amp1都正

聽完dx200 聽x7ii 就覺得推力差好多（兩部都試2.5mm)
X7ii 明顯分離度，定位同音場都差好多,應該係推唔郁隻耳機先會咁
所以聽左一陣就冇聽

Amp1都屌打fiio

請教先鋒Xdp100r推final e2000夠唔夠力

定買鐵三角ckr70好少少？

啱啱入手FW01，中高頻人聲貼得來又唔會暗，個低頻仲keep得好好，依個價位來講真係好滿意 煲夠鐘數人聲應該會再順滑啲

不過依隻野隔音真係差啲 馬路基本上隔唔到車聲

試好耐
先唔駛root機將LG v20較到去高阻抗mode
reddit話高阻抗mode先DAC同內置amp組件開哂

其實e2k同e3k 冇力推係開到聲 只不過有力推會更好

動圈你想點隔音

動圈就唔隔音？之前用ie80返而覺得隔音幾好 同埋fw01外面無氣孔唔係應該會隔音咩

點會冇氣孔

你外面嘅意思係氣孔唔向外？ jvc玩嘅腔體同導管長度都不理利隔音 好似e3k咁 氣孔都開得算犀利 對正出面 但腔體導管短 配戴可以深入啲 播歌時嘅隔音反而唔會差得去邊

仲有聲音有繞射現象 jvc啲氣孔開向耳但係都會隔音咗 反而氣孔嘅大細同數量影響大啲 好似ie800 咁兩個孔向出隔音都還可以

原來咁多學問

但ie80好似搵唔到氣孔

單元petpet 個兩個突起嘅就係

自膠睇錯800

80個隻調音扭應該就係氣孔本體

原來係咁

雖然ie800有兩個氣孔，但隔音都真係好過fw01

利申ie800+fw01用家

我記得有啲動圈真係無整外置氣孔的，唔記得係cm定universal

Fitear Air 好似冇喎

可能唔需要氣孔做調音嘅設計 同埋隻隻耳機腔體設計唔同 唔出奇啊 但係如果搵隻有氣孔嘅圈封咗佢 我諗多數都會唔work

我之前google過都話要root機
唔root機點整

我本身對Klipsch x7成50 ohms
用原廠charger插住部機，再插耳機入3.5mm口
唔係次次得
仲有另一個方法

啱啱買左 ath ls50is

第一次用掛耳式耳機，想問佢耳機上面條硬嘅線應該係要貼住耳仔定唔貼？
我自己整完好似怪怪地

點樣舒服就點樣用

我習慣唔太貼，因為大貼戴得耐會耳痛。

黑磚支唔支援 256GB ＳＤ卡？

各位巴打，小弟想屌幾條toxic cable試下，有冇巴打試過toxic cable d線

巴打就算試過都幫唔到你啊 都唔知你耳機係咩 夾咩線好聲 要玩過你耳機嘅巴打先幫到你

唔該巴打我新手黎我用緊535紅

同埋啱啱入左隻im04 source用緊cmx1播wav

開心使用中 完全冇問題

有冇500-1000嘅耳筒推介

訂左仲有兩個星期先寄

[url]肥花有人放DX200 AM1, 唔係跟機有咩 [/url]

搭地鐵兩邊坐位坐十二個人有三個用緊藍色se215

笑死

我喺英國收應該會快d卦巴打等左幾耐？

留學生冇咩錢玩呀巴打

而家係十二到十四個星期 等cm都應該快過你

咩料

名副其實有毒電纜

唔關錢事(好似係)

三個月前訂話成15week

唔玩EQ玩P2會唔會好傻鳩

自己去問啦

Amp3係邊道好過p2啊
低頻下潛夠啊夠？
有冇咁均衡又好聽啊？

AM3:
一入耳個下係好震撼
但聽耐左就覺得聲粗
不過佢D 分離度同開揚既音場真係好得(聽開快歌, 佢既音樂感都好正)

P2:
聲就暖少少(個人唔太鍾意暖聲, 不過P2都唔算太暖,接受到)
BASS就潛得深少少 彈D 正過AM3
音場就立體D (呢個都係個人喜好 覺得AM3開揚D 岩聽 D)

其他野唔太識形容了
我兩部都鍾意

AM3:
一入耳個下係好震撼
但聽耐左就覺得聲粗
不過佢D 分離度同開揚既音場真係好得(聽開快歌, 佢既音樂感都好正)

P2:
聲就暖少少(個人唔太鍾意暖聲, 不過P2都唔算太暖,接受到)
BASS就潛得深少少 彈D 正過AM3
音場就立體D (呢個都係個人喜好 覺得AM3開揚D 岩聽 D)

其他野唔太識形容了
我兩部都鍾意
[/quote]
如果p2 2.5有4V力我一定已經買咗 (雖然我唔玩eq )
Player夠力可以玩得好多野嘛，右店有得試amp3?

如果p2 2.5有4V力我一定已經買咗 (雖然我唔玩eq )
Player夠力可以玩得好多野嘛，右店有得試amp3?[/quote]
YES 不過之前去試佢個FIRMWARE好似舊D, 唔係8月果個
去8樓試就係最UPDATE果個, 我覺得AM1 舊版好聽D
唔知AM3 會唔會都有分別

小弟用開se215
想問鐘意聽人聲同時解析度唔差既.
上435 好唔好?
定係而加出左好多野值得我去一試?

btw Fender Fxa5 點解咁少人講既?
垃圾黎?

a7係垃圾之餘又賣得貴咁a5好得去邊？

男聲定女聲
又係間接想講 我想買公廁？

YES 不過之前去試佢個FIRMWARE好似舊D, 唔係8月果個
去8樓試就係最UPDATE果個, 我覺得AM1 舊版好聽D
唔知AM3 會唔會都有分別[/quote]
唔知邊個新D定舊D, 始終右店果部好聽D

女聲多.

Velvet 2

近呢個月用iphone +原裝耳機聽歌
等我慣左之後再帶返其他耳機即刻有升級感

老老豆豆依家用緊wm1a都打算遲D收多部dx200,等跌穿4000

你睇睇fiio x7gen1

唔知邊個新D定舊D, 始終右店果部好聽D [/quote]
多謝你先巴打

多謝你先巴打
[/quote]

咁我訂effect audio算

[/quote]

真係買咪好抵

1516 呀邊部好

P2唔夠力嘛，推鐵還好，要玩埋圈就吃力了

dx200 換模組可玩性高啲 推力大啲 可以夾多啲耳機

細細部易拎D, 但插耳機係機底, 音量係機頂

完全唔記得咗

ps囉

邊間對plenue demo試？

個個都講到dx200咁正，搞到我都想去試下，但我冇sd卡

未試過amp3，三頻都好，係靚聲

但其實我覺得淡左少少，用原裝amp個話

力大就好難求細膩既聲，所以推鐵既話，dx200把聲真係粗粗地架 （amp1)

買囉 又唔係貴 又唔洗一嚟就買64-256gb 試機入3-5首歌夠做啦

肥花二手 4千頭左右 我都心思思想整番部玩下
可玩性大

想問下down 日文歌就去mora,咁中文，國話同英文呢？

有冇得試晒amp 123㗎？

想問下ak 點入歌？...

乜ak入歌方法特別啲㗎咩？

係咪直接拉入去就得？

同埋Mora 買歌係咪要用vpn?

Amp2 得3.5
Amp3 得2.5

原來係咁

想問下dx200同cmx1音質差遠唔遠？
dx200 mango 同 android 啲 bug 嚴唔嚴重？

冇bug好耐喇
係頭一兩個月有某d機有
Mango係慢d 但可接受 不過聲真係好d

有無shure既lighting頭介紹下
佢shure出個隻有mic我唔太啱
budget 1-2k
利申 用緊

買條jj咪得

有送㗎嘛 買乜柒 整唔見俾88蚊買返條

真係唔知

買張64mb夠做

有冇巴打知e2k邊道買平？

本來定價就唔貴 再平咪最多兩個柳強 意義不大

去星際3樓問下囉...

條jj啲好柒喎

1-2k執個二手player咪算

咪係 食得鹹魚抵得渴

執二手player咪哂埋條lighting線

咁你一開頭買條lighting線又唔想用就係浪費錢啦

咁唯有算數 唔該巴打
另外想問下邊間改846模好推介 thanks

佢係要有一舊嘢做dac架嘛
Sunk cost依啲嘢

所以咪話食得鹹魚抵得渴 想直推肯定用賓周 一來用返正常耳機線好聲 又唔洗用啲乜乜柒柒出嘅lighting cable 咁接受唔到賓周又要好聲 有要新價比好淨係得player

用賓周啲聲會好過lighting直插？我又未試過

咁你賓周係粒 chips 你買條lightning線 就焗住用佢粒chips都係粒chips(肯定唔會俾dap chips你啦 而且技術上都唔知做唔做到)+不明來歷嘅線材 兩個綑綁埋一齊聲你已經分開測試唔到 不過我肯定你同價位買條耳機線插賓周肯定好聲過你同價位買條lightning線 （除非你條純線食水太深

咁咪中撚左伏 我都係貪條線都係shure出先買

846=實力一般
改模=令好耳機變垃圾聲

你自己諗

明白 唔該巴打

聽筆頭巴打講，用返條jj la

我都係ip7，我唔用player既時候都係用jj

咁線影響大唔大 我都只係聽spotify 846有無咩線推介 定原裝線已經夠哂

大，就算你聽有損個聽感唔同好多
不過唔好話有咩線推介，不如你返屋企試清楚個耳機，搵到個你想改善既位再考慮呢樣la

好 等我返去換返條賓周仔先再諗
咁就哂左7舊水

玩線之前儲夠足夠budget 去試唔同player睇下咩聲夾再收二手 最後再諗線 咁樣先少行歪路 除非你係啲屋企追求極致音質 出街就輕便純手機 按照自己budget同收貨程度 都可以跳過dap

啊你班友仔 avshow完吹奏1551 試玩根本超似冇換線嘅fx1200 就算質素好過佢少少 對手仲有隻fx01 再睇埋性價比 邊隻抵玩啲呼之欲出啦 仲話優惠價三千頭入手好抵 不過承認阿姑的冬做工係唔錯 完全唔覺個雙圈雙獨立腔體有咩巴閉 唔感動囉

但如果唔考慮買player呢 條路會唔會唔同

頭仔
今個星期應該收到貨啦

唔夠膽擺太多期望怕失望越大

最直接嘅解惑方法係 儲夠budget 直接殺去舖頭 玩同價位dap vs 同價位耳機線插賓周 咁樣錢洗得最值 又啱你口味 又唔洗日日15/16

得閒就開張我send俾qdc嘅cut木料指示圖ff下成品樣 j下咁樣 十足初中啲十月芥菜 噁心至極

上網好多都話846乜都唔洗換 睇黎換返原裝線已經夠哂聽 但見到條賓周仔就唔開胃

最緊要錢洗得值 洗咗錢仲係度1516點都慘過冇洗錢喺度1516 你條700蚊就係個教訓啦

巴打教訓有理 受教

唔好俾佢沉 想睇大家回應下

你估你拎到對耳機先
定我唔洗食炒價買到switch先

改完單上8仔 已經即刻放咗部splatoon 版+mk8 二手買入3300(八月一號出嘅機) 3300三手賣出

我諗我整多隻qdc你都未食完個炒價

我想買mh版主機

大作瘋狂出 我諗到下個佛誕都係炒價
屌你樓下間鋪mhxx賣到530

我記得當時得我一個話佢唔好聽
Btw 肥花p2做緊6千咋點搞好

根本大把貨
夾埋炒 合謀定價
一人一信去任天堂同競爭事務委員會

用咩前端聽？

總之換線就建議最後最後先搞
如果咁唔想用小jj，咁點解當初買呢部電話？
換電話囉

應該聖誕都仲炒緊
splatoon好好玩

換個陣醒唔起要用賓周仔

唔好拎d jvc講啦 聽過 d 高頻拆到
隻野單圈渣 冇雙圈
我係推1501

想買uerr 依家做到幾多？新手 想一步上左去先

高頻拆？你試demo？我自己嗰隻1200同去dma試嘅fw01都唔覺拆 你係咪中咗煲爛咗demo嘅伏？以前1200我試過一次

新手有野問

早排試咗隻acoustune hs1551 cu之後有啲身痕 不過嫌佢開價貴貴地冇買到
想試埋hs1501 al 有冇人知邊度有demo試？同埋如果揾手機/ipod touch 5推會唔會嘥咗隻耳機？ 唔該曬

周街都有得試

成個香港咁多間都出得去就行多幾間睇下囉

唔該

同全新差2千 但少4個月保

rha cl1 用iphone 7 推係咪哂氣
唔想買amp 住, 未有咁多錢

呢隻野咁大咬 你都草多小小買埋amp啦

唔信邪 試多左幾隻都係 佢唔係d demo煲到爛曬呀
我都唔求高頻一定要夠放 但絕對唔可以拆
跟住就對d木冇曬好感
1501用人皮幾好呀

我下次搵機會ab下先

iPhone 7冇得lineout 基本上都係買dac 擴一體 又大 推力又唔會好得過啲dap 好多 咁不如買dap啦

性價比又唔係高 又厚綁住個iPhone點用？不如直接綁炸彈聲好過咁樣玩幾倍

聖誕果排好似出xenoblade2

聽你講完呢句，都係買新算

你話吹奏1551 OK嘅應該係我黎
3k 呢個音牆 BASS同分析力 好似唔多對手
利申 Bass head
1501幾分鐘就聽到攰 尖到痴線

想換dap
但一早訂左條3.5 toxic 仲未到

右店d野一向偏貴wo

重來都冇平過

日本公廁賣到斷哂貨
真係估唔到

有毒電纜唔係話12-14星期咩

1501 lego 可能有
右店好似個個店員開啲價都有啲唔同

正常啊 人哋咁多年玩便攜都係輕薄細力好推最好賣 dap同耳機都啱晒班㗎仔口味

可能係個別例子
上網睇review都冇咩事

地球上有冇話邊間廠嘅cm 特別容易唔fit？

Audbos K3 PRO HD vs Shure SE215
邊個性價比高啲？
利申：新手乜都唔識

關係唔大
其實係睇廠既手工

簡單嚟講廠嘅責任大啲？

5月個陣訂
上個星期email 問佢話12/15

只可以話耳模好少會變形
同埋唔係照耳模shape去做就一定fit

邊隻係日本公廁

喺日本 公廁賣到斷哂貨

兩隻中高一樣 係1501削左d bass平衡番d就岩曬我
尖到痴線係1503

有冇巴打係右店熟客
幫我問下pd4幾錢
佢一蚊都唔平比我

佢意思係話公廁喺日本賣姐

咁如果中高完全冇分別 斷估1501 我都會鍾意啲

係喎 多謝指正
但我都係鐘意1551

唔該哂
本身用緊um1, 想升級下
想換到線, 2000左右 , 多啲bass , 平時聽外國pop同band 多, 女聲少
係咪得ie80 簡

試埋fw01

個女人開架

家姐

有冇巴打有玩過eternal melody既耳機？
有冇咩評價 見好似冇人討論咁

就係冇人玩過所以冇乜評價

而家 dx200 仲多唔多 hang 機？

ue cm？

你講 CM? 我上年喺 let it go 整 18pro 頭尾一個月，唔知算慢定快。

巴打已經講寫code既習慣融入生活

講係咁講姐 次次都好快到

𡶶哥係邊個

係 想買uerr

冇乜hand
一月到而家只係hand過兩次

有啲再正啲 係咪都加感嘆號 睇呢啲字覺得好似條友對住你鳩叫咁 但係佢純粹係正常對話內容

d 記不嬲貴，早幾個月問過 846 仲賣緊七千幾

想問下846 想幫條線升級 想3.5 轉做2.5
試過 LABKABLE Samurai III 覺得唔錯

新手識既野唔多 都上網搵過下資料
想聽下大家意見

我玩咗半年放埋都未hang過機 佢個操控同系統係濕9啲，但未至於有用到話成日hang喎

想問下巴打們六百五蚊內會揀邊款

暫時我搵左

Bgvp dm dm5

Fostex te04

E3000

Se215

Im50

se 215而家咁平架咩

唔記得講 用緊 dpx1a
唔該哂

上星期打過去右店問
原來佢地冇代理QDC了,賣埋貨尾就冇
即係話,之後買要硬食D記既貨期

係 如果冇估錯 原rs qdc代理應該會自己拆出嚟做 我估啦

手指巴打算整qdc？

換返原裝線中高頻都好似差左

我就係用緊846+ samurai 2.5
好滿意

巴打買左幾錢
邊度買平

shure 原線屎嘛

聽日出旺角搵下先 巴打有無邊間推介換線多選擇

真心問
accutone s1如何？
朋友就推介se215
但唔太識比較
出左去試就覺得s1

但都問下先
主要聽K-pop歌
或者同價位重有咩選擇？

已退燒留名

本來呢隻就係千幾蚊價位做爛市耳機

退燒玩緊咩？應該問留低咗啲咩？

Player: imod
AMP: The Apex Glacier
CM: 1964D
耳機線: Whiplash Audio Twag V2 Gold

依部野係親戚到搵返黎
覺得幾好聲
玩緊

部cd機有冇lineout？

得個3.5

我有部不明來歷老pan cd機頭頂入兩粒電嘅竟然有lineout

有冇巴打整過im50
有邊冇左聲
可能插耳機果邊個插頭入面d線斷左 郁下佢又有聲
未過保養 想問下原廠會唔會幫我整/換線

去Jaben原價加$1200五個工作日有貨

想年尾整雙子
Btw講起有日行過星際間in costum pro
佢有隻不知名牌子cm，幾好聲又幾平
有冇巴打去試過？

土耳其個隻？ 定係堆星座cm

Dx200把聲真係好粗喎 amp3底噪仲大咗

請問雜食耳機黎講 用iphone7推
um10 pro定im01／02 會好d？
又或者有無其他推介
聽開廣東歌／外國普通pop music

唔該

試過佢星座4單同5單,個聲又唔差既

粗唔粗睇口味啦
其實我唔明咩係粗
但我amp1,3都冇底燥wo
你用咩耳機

呀你講起好似係
我淨係試左5單同一圈4鐵
價係吸引
但唔知乜造功

Ve6，可能大力既機推靈敏耳機真係唔啱

識人半價入手

我用dx200 amp1試過ve5,6,8都唔啱聽

巴打識人買耳機定線

846要原msrp 半價入手而家仲洗唔洗識人？

難d

Uecm灣仔有間可以數碼scan耳印，應該最快
利申：ue18 恆源整（28日）

線

星座

私模定公模？

A18應該私模？

想知加幾錢

請教下
dpx1加846加2.5頭銀銅混編線

點升級好
落街硬係好似試唔啱

聽pop多，偏少少人聲，
原本個佩合幾啱心水，但身痕想升級

本身同你個組合差唔多 跟住就334 p2 ve8

隻ve5 send走左去refit了
估唔到咁快又要叫春

有幾多錢升級先

如果有一皮呢

多謝回覆

334聽歌，人聲係靚，如果得三至四隻樂器都幾無敵下
但係一多樂器就炒車，人聲既質素都差埋

利申:除左古典樂，其他都聽

試下uerr

唔知要幾耐呢

聽acg正就得啦

其實要玩古典樂，無咩邊隻耳塞算得

唔係好似有隻stage2 咩？定我記錯？

古典又唔係淨係得大編制嘅

想問下 dp x1a係同價位嚟講 bass同分析力表現如何?
係佢同opus#3之間掙扎緊
聽開band,
punk rock, pop punk為主
想要多d細節同bass
95%男聲
覺得opus#3 聽band整體好舒服 但個ui好雞肋
x1a既人聲又唔錯 但bass比opus 3少同虛
衝唔衝opus好
耳機係 fw 01

佢話一個月

應該係收到order即刻造咁款

巴打labk識人？
我都想入條samurai III 幫唔幫到手

推一推

特快加兩千 張訂單有check box

有無人比較過 Cowan P2 同罪大黑磚？
而家 P2 最平賣緊幾錢？

我個fd
夜夜夜仲玩緊

我要Pha4

你夠上黎啦

綁炸彈不了
不過A40 D色又靚左

荷拉好似兩年年前喺高登見過

2000樓下有無邊個選擇比IBASSO IT03更好?

主力聽廣東流行曲, 少量歐美女歌手

2邊都岩聽
但係唔想見到wm port 同黑磚有小小重
買左p2 ，load 野快 有eq 玩

聽有人p2 可以7千幾出門口（頭定尾就唔知）

好似係中 btw 又有人7300賣p2

好好記性

我自己會揀n3ap多於it03 咁

7400 here

n3ap好大粒又難帶
成個科學怪人咁

用過a3年幾表示

CKR90？

push

我覺得配戴算幾ok
呢樣真係要自己試先得

lyra2戴左上耳唔夠五秒就除返出黎
vega又係
最後揀左公廁

公廁 啪啪啪

vega真係唔知賣點係乜
極普通

公廁戴咗10秒都除咗落嚟
lyra2 同vega還可以
你用咩推？

黑磚
lyra2人聲好後
vega就比較後
兩隻都係樂器前d

你試黑磚嘅3.5冇用喎 推呢啲圈預咗聲好一般 得4.4叫ok

求解答

買咗兩隻e3k 利申 冇傭final 打手

絕對係，仲要vega出名難推，sony4.4先有力

不過唔好咁la，前兩頁先有個人攞堆人聲女毒塞，然後話耳塞聽古典廢，大佬你調音調到好似仙女334咁撚啲聲個定位咁唔平衡梗撚係炒車la

以前tf10，就係用黎聽樂器既，唔同tf10聽女毒咩

好la，宜家比堆人聲後樂器出既，其實可能只係平排，真正調音平衡清聲底既，又比人聽感差唔知賣點係乜

姐係咁 公道啲講句 一見圈就知推力有要求 之後推唔推得好唔同圈又有唔同要求 基本上係兩級嘅潛力 圈本來優勢就係天生靚bass 靚音場 好嘅樂器味道 當然玩盡佢啲優勢 邊有咁蠢明知自己產品線有隻平啲嘅專攻人聲程度好推係近乎弱智嘅5鐵 都走去追求人聲㗎

想問下如果2-3k ,要bass, 少聽女聲, 要條線唔打'kick' , 要掛耳
做過下功課,除左 ie80 ,it03, um pro30, fxa6, fw01 仲有冇?
遲啲去試聽, 想試多幾隻 感謝

不過我都依家都唔明 點解仙女啲背景可以做到咁撚差 呢個價位加減4k hkd 嘅人聲相對唔錯嘅入耳 背景都冇咁明顯嘅問題

1501 1551 睇下鍾意邊隻 覺得計埋你已經物色緊嘅嗰幾隻邊隻抵玩啲 現金價唔知有冇亦唔知幾多 多問下幾間舖頭

大部分人都係聽pop，聽人聲，我都明既，因為根本冇乜人理個背景
所以呢啲調音風格明明唔平衡，反而爆起，真係三頻平衡定位清晰，反而啲人覺得悶

有冇啲係耳機同線分開 因為合埋個啲我好快用壞條線

右店而家做緊1300 ue900s 連一條鍍銀銅升級線 屌唔屌得過

我純女毒用公廁 聽樂器尤其是鼓 公廁真係唔得
唯有買多左隻1501
好耐聽

qdc8 咪俾人話悶囉 不過性價比唔錯又好推 之後出嘅live改咗次 又出jer迷你 如果唔係真係冇人買

但反而我覺得ss同sh 高音好相對會毒啲

試完仙女，都係鍾意自己隻sem6多d

有能力嘅最好2種風格都各keep一隻，任何一種聲底聽得耐都會厭的。

太忠於原音/平衡對大部分聽流行歌曲嘅人未必吸引，因為好多歌都係錄音好一般，器材如果

隻8仔插座個膠裂咗好心痛

想問下有冇巴打知邊間耳機鋪有做恆生免息分期

唔知點解次次去鋪頭試完機，張卡都會出問題，例如係d album名少咗幾個字，唔見咗幾個album，有d歌冇咗一部分咁
係我張卡問題定點？

同密仔一樣裂法？

你意思係喺人哋部機度睇到有問題 定試完用返自己機先睇到shockshock哋？

例如喺人地部機道發現唔見咗個album，返到去插電腦一樣唔見咗
係咪我張卡有問題

佢點裂?

sorry 記錯 佢嗰個係憨鳩整爛 引述原句
你係點爛？純粹八卦

飛仔你check下容量先 睇下係咪鬼咗 定真係de咗你嘅album (真係聞所未聞

係每次試完機都對張卡入面既存檔有捐傷.....有d歌播唔到

請開邊度賣 7400？

仆街手機直推e3k 同落炸彈差距原來幾明顯 音場 分離度 bass焗唔焗全部改善 開埋腦擴效果十分顯著 這讓決心賓周直推嘅我情何以堪啊 (亦證明唔推好真係浪費咗實力)

講真 真係冇停過咁嘅情況 試下用其他卡會唔會有分別 check埋你張卡個格式 雖然未必關事

e3k係未咁勁 聽講落埋台機仲勁

我暫時聽過話落hugo2 先見真本事 兩者定價相差足足36倍 當然你話對比2.5-3k以上唔呃錢嘅動圈肯定比唔會過 佢前面仲有隻懷疑做爛市嘅 阿嬌冬 s1

同埋佢嘅bass 量真係舒服嘅 對比fx1200(fw01都知過分咗 唔換線嘅情況下已經明顯好過fx1200) 1551 呢啲價錢比較正常嘅圈 不過按口味反應都因人而異

唔知係咪條新線個頭太緊呢
諗住線做後備都覺得有啲難塞入
之前又冇留意到有冇

咁我自己試線都要小心啲

e3k啲bass潛得唔深 空氣感 bass 收放唔可以同ie800呢啲旗艦做比較 佢個bass量絕對唔會為咗討好人同你做得太放肆
呢樣嘢都令我諗起beats衰咩 一間真係做hifi嘅廠 佢嘅調音係點樣拿捏 亦瞬間明白點解大陸有個行家講過beats個圈實際係唔差 出嚟個效果卻係屎 調音真係佔好大比重

Qdc8?
我齊口斷針
你點爛？

聽開Eng pop,k pop同廣東歌,加少量edm,
想要人聲(唔鐘意westone果種模糊),加少量低頻(之前用開se425,就係頂唔順無低頻同太悶先想換 )
咁多位師兄6k內有咩iem或者二手iem好推介?(夾AK70)

張卡就快壞
拔卡果陣有手尾啲，一係熄左機先，一係禁左eject制先

張卡用咗幾個月，基本上每次都eject/熄咗機先